［文化淪陷］點解香港一個正式的倒數節目都無？

今年各大電視台
連一個正式的本地倒數節目都無
仲衰過APM啲倒數迎接放榜商場show

連viutv 都可以簡簡單單請gin lee eason個啲唱下歌都無
其實請啲好耐無見既香港歌手表演下
好似YY CONCERT咁
等成家係屋企睇電視期待下都好

推你老味！

倒數迎接一個可能更差嘅年份做乜撚?

乜柒都倒數先係文化淪陷囉 傻鳩